今日風平浪靜都8號波,懷疑政府秘密加速比中共慘透香港

平時明明個風有十號波天文台都堅持掛3號

但今日風平浪靜
明明3號波級數都掛八號，政府係唔係有咩陰謀?

係咪秘密進行緊d乜野不為人知既計劃，加速支那侵略香港?

世界末日

呢兩日宣佈制裁

自動程式?

滲

慘透

sorry
Thanks

我見到流浮山好多人上岸

維尼南巡
唔想香港人示威贈慶

唔想外媒淨係報示威搶維尼focus

UFO做緊野

Agree

天文台手足幫手搞黎明行動大三罷！

其實一早就浸透曬,柒婆連返工去個廁所都要支聯辦批准

好快又會有人話你陰謀論
話你喺度咩都賴政府

如果一齊出黎, 應該冇犯法

明知政府做緊野連登仔仲唔反抗